有冇試過放完屁底褲有屎漬？

是

樓主瀨屎

定仔試過了

樓主屎眼俾定仔屌到鬆曬

正常丫，樓主玩開asshole丫嘛

有 好多時濕屁都係咁 次次都忍唔住聞下

一早叫你咪玩咁多屎忽架啦

個D叫瀨屎
唔係屁

添零

樓主畀定仔屌太多屎眼

濕屁王

瀨屎同放屁都分唔到..

定仔唔柯屎

米癲拉

面褲有

瀨屎仔

印度佬失禁

試過柯完屎，以為抆得好乾淨，沖涼果陣發現都好有屎漬。 唔知果日同女神講野佢聞唔聞到

瀨完屎喺度呃自己
好心啦

成pat精飛左出嚟
搞到好似女人閪水咁 拉晒絲

加埋樓主係前面可以玩人形蜈蚣

飲食台

非 樓豬成日比男人屌C眼